一拳超人 132話

生肉:

花灑怪人好不安

餓狼好撚型

開始有兩條野

隻狗好得意

波奇卒仔

係咪向幪面超人致敬 佢根本想做英雄

養太大的班點狗 好勁

個樣似雜魚姐，假假地都係鬼級

bug生命力..

老師避招冇事, 但餓狼硬食n招都可以冇事..
識進化係咪真係大晒? 學pkm凡係進化就自動滿血?

唔夠狗系對手打

個日文名係咪都係叫養太大的斑點狗

型到痴線

如果警犬俠肯出城同斑點狗隻揪就好啦。

三隻鬼級係咪俾波奇射死哂

餓狼好型

呢集打得好精彩，餓狼又將見識過既招數再應用，平時唔會咁樣一拳打落去

好明顯餓狼已經龍級下啦

餓狼集集唔係瀕死就食大技

中文坐等

鎖血仲勁過路飛

叫波奇sit

sit啊波奇

鎖血+回憶殺

真年輕啊

隻狗真係超勁

隻狗勁唔勁得過黑精？抗打能力超晒班，攻又一流

pkm進化都唔會滿血

成篇餓狼既表現更似主角

型撚到 好想俾佢日日撚我

兩個老野招技都用得好型
我要是但一招夠喇

佢真係主角 老師到咁後面先出黎

因為佢真係呢篇嘅主角囉

黑精好似係除左波羅斯同餓狼 係第三勁既龍級 ？

老師可以唔避
深海王一拳打落老師個頭都係無損

隻狗有幾版畫得好cute

拎深海王都唔拎波羅斯嚟講

老師避唔避只係睇心情 根本唔會受傷

老師硬食波羅斯咁多下都冇表情

嗯...哦邁嘩雪哥兒

好過之前咁得6,7頁一話

有聲

波奇好可愛

乜撚野好想喝可樂

好正呀

俾隻狗屌住打，應該仲未到

輕鬆打3隻鬼級，上集又食左怪人，應該差唔多龍級

但而家已經秒殺三鬼啵
點都勁過爆山呢個龍級之恥啦

爆山唔係自稱龍級咋咩
鬼級裡面實力好似可以爭好遠
一開頭嗰隻巨人又係鬼級，深海王又係鬼級，跟住進代之家嗰隻猩猩俾genos完殺又係鬼級
而家既餓狼打落雨版深海王可能都係55波

爆山係龍級咩 感覺佢得鬼級 感覺佢最多係深海王level

豪杰先係龍級

爆山扣豪杰血都做唔到

點會龍級

螺旋打完幾個渣渣都話自己贏龍級啦

重睇啦

下 豪杰話爆山係龍級架啵
村田都確認過

上面成堆唔該重睇

餓狼又鎖血

......

龍級之間都有實力差距啦

仲叫我重睇先好笑

爆山都龍級真係影衰晒，其他啲龍級全部咁有個性

咁爆山點都係前武術大會冠軍
只不過係比豪杰撚狗同比重傷水龍屈腳趾
令你地覺得佢好撚廢姐
應該係龍級最廢

水龍未殘都可能砌得低佢啦
爆山最多咪同四強嗰個同級

豪杰同左佢講在佢之上
全部龍級都屌打佢
叫佢唔好太狂
定係佢同全部龍級都有實力差距？

自稱呢啲笑下就算
人地比既稱號先係真

本身諗住最廢應該係牙骹同醜陋大將軍，爆山應該仲要廢好多

睇圖啦屌
同埋豪杰無講過全部龍級都勁過佢

自你老母稱
豪杰比架 龍級稱號

ok 我重睇過

希望遲啲會改口話係豪傑亂噏，實際上只係鬼級
唔係對深海王好唔公平

稱號應該由大烔眼評定先計數

有撚用咩

一陣班人又話大烔眼9 UP

餓狼先係主角 型到癲

今話講等級係大眼定，豪杰都係估

ff狗

我覺得果隻6眼狗都好搶鏡
只係應該屬於中boss

人地跟老師走左啦

好期待老師拖住波奇掃街

其實災害級別同英雄等級都唔代表一切嘅
爆山有龍級唔出奇 始終佢係頂尖嘅武術家 可惜佢嘅對手係老師 未有機會發揮就死咗

之前有講過部分怪人個級唔係好準確架咋
有啲未升到佢應該係嗰個災害等級就比老師秒尻左

冇錯 巨人弟弟 疫苗人 蚊女 亞修羅 全部都龍級嚟

得啦得啦 之前所有怪人咩咩等級都係假啦
村田講過爆山係龍級 一定係村田無問過大炯眼

係定啦，村田真係冇無問過大炯眼
爆山係龍級，電腦大爆炸，香港新界九龍冇得避，YEAH～

原來蚊女都龍級

係 你鬼級差距大 龍級差距仲撚大 廢如爆山係龍 強到波羅斯 餓狼都係龍

波羅斯要同爆山同級 好慘

我反而好期待多啦A夢既戰績

快啲出個啲幹部啦 個個都好正

村田係咪唔洗訓覺
好撚勁

其實係未去到神先要格硬留喺龍級

同之前動畫組一樣
靠愛同氣勢

波羅斯都龍咩? 我以為佢有神

老師B級慘得多啦

十隻牙齦都肯定唔夠斑點狗打

可能會升級牙齦，村田版牙齦cute 到仆街

其實等級唔係英雄協會定架咩

我以為波羅斯果幾個頭馬應該係龍級,波羅斯係神添

其實唔會有神級 因為有老師嘅存在 如果冇老師 波羅斯脫咗甲未開流星爆發已經有神級災害

仲沈醉緊係131就出132
睇到封面就已經滿足

英雄協會都唔信得過 因為佢地無問過大炯眼

個三隻手下當然都係龍級
4隻S級冇可能圍一隻鬼級

波奇好得意

警犬俠去咗邊

其實我認為算神啦，只不過對手係老師，比起老師乜都渣ga la

應該係神啦
one講d野根本就信唔過

打爆地球咁濟都未神仲有咩可以係

悟空定thanos

就咁睇菠蘿個規格點都有神級 我諗只係One唔想太早解放神級敵人又或者佢仲未諗到點創造一個神級怪人出黎（就好似一開始仲未構思好爆破人設咁） 先夾硬話佢係龍姐

所以咪龍以上

有咩好嘈， 英雄一開始都只分abc級， 後尾覺得唔夠細分先整多s級， s級得十幾個頭尾排名實力都有大出入， abc級咁多人咪重大， 咁怪人黎睇差唔多

基本上 s級英雄實力等同龍下鬼上

等中字生肉

呢個帖發生咩事，咁多人自己自創設定做乜鳩野

ONE同村田根本就不懂一拳超人...

上面班友真係傻撚咗

成件事錯撚晒 村田畫新既怪人之前 應該要問埋大炯眼先

one講既野信唔過
要大眼仔評分先可以作準

大炯眼: 我是說one 及村田, 都是垃圾

龍級明顯仲要加多個符號
有龍-同龍+

下下硬食都冇事

有講過佢唔會離開棲息地

果個地方既一拳超人

唔好咁執着啦, 同級都可以有頭尾既

間唔中就有人嘈 好弱智

討論到鬧交咁款真係笑死人
明明作者都無講清楚
班友當正自己一定啱咁

ONE：其實我冇諗咁多

餓狼：你地呢班畀無聊尺度擺佈嘅傻仔

讀者:收皮啦ONE你撚識一拳咩 你負責諗劇情咋

ONE：所以我依家咪唔畫一拳LO

好應

以後嘈強度貼呢張

波奇會成為老師坐騎 咁黑色精子會點

每次開post 擺最頂

新寵

其實應該神級對應老師，
龍級對應S級英雄，
好似大烔眼同黒色精子係龍級頂尖水平，
去到龍卷ge級數，
而爆山可能一個性感囚犯就搞得掂

龍級對應s級
s級普遍係對應鬼級
除左黑光龍卷邦古原子閃光其他打龍都好勉強

囚犯連未濕嘅深海王都唔夠打

開頭餓狼膝撞一角嗰頁
睇漢化版，睇咗幾個網都係用黑色遮咗，以為一角露條jer出嚟 原來好正常乜都冇，班大陸仔做乜鳩

廢到

大陸傻嫁

重以為賓周位有五星旗

彈撚開啦，無啦啦出嚟講d低能ff垃圾，去死啦不如。

大陸百度有自動和諧，佢地唔咁做連圖都po唔到

厲害了，我的角

133幾時有

新一話會有超展開

大蛇

想睇老師一拳打爆大蛇

隻眼唔係龍中至龍下？ 吹雪雖然執雞同都贏到佢喎

我記得單行本有講過老師係輕易秒殺神級

未必咁低，佢識玩重力波已經同八爪魚有得比，八爪魚可能係龍上
只係咁啱吹雪剋佢

老師秒殺所有野啦

幾時出

蚊：

one話大蛇戲份唔會少

老師個意義就係「最強」

咁同原作真係差好多喎

one就係想作完成版出黎
原作版唔會出架啦

咁都好既，村田畫得咁撚快

好正

怪人王大蛇怪害等級係龍以上
同餓狼波羅斯一樣

村田:前幾天和one老師討論的情況看來，大蛇不會被老師一拳(吃幾拳應該沒問題)。

總係覺得大蛇個款完全唔及波羅斯同餓狼

其實只要唔係認真系列 果3個都可以食唔少拳 應該

幾時先有133?

金屬球棒 同 狗狗俠呢？

唔知點解金屬球棒比我感覺係單挑唔會輸

底力!

金屬球棒個妹在場會有buff
狗狗俠係佢個市係有無敵buff

就黎等足一個月, 133都介未出

金屬球棒係果種望落都幾廢，原來估佢唔到又幾好表現嘅

今日出133

有無話幾點

村田琴日講左大蛇係至今出現既怪人入面最強

單眼仔係外星人唔係怪人 而且佢仲要係宇宙霸王 區區怪人王點可能夠佢黎

進化之家四眼佬講過外星人 外族都一樣係怪人

狗狗俠真係痴撚線地勁

咁先夠特別
個樣鳩鳩地 , 邊個估到佢抽贏餓狼抽到佢要走住黎屌

抽贏餓狼仲未去到？

抽得贏

咁岩餓狼離開左Q巿，狗狗唔再追佢先無事

狗狗俠唔會理佢個市以外既嘢
所以請唔郁佢出黎幫拖

好鍾意警犬俠同金屬球棒
兩個差d收餓狼皮既人/動物

真係唔明背心尊者憑咩做S級
所以甜心假面守住個A級唔俾人上S係好正確

背心尊者點都好過性感囚犯

背心同囚犯應該連吹雪都打唔贏

囚犯起碼有仔仔buff , 有機會再上一層

但係背心呢 ....?
換件格仔背心就會變勁d ?

其實甜心假面點守住個門檻
埼玉未左過c級第一都升到b啦

s級先係主力
背心同囚犯係佢做A級前升上去 , 所以佢先阻唔到 , 傑仔都係佢批先做到S

過咗無證先上B
甜心守到係因為佢喺A級超晒班，其他人唔會過到佢

BTW如果甜心上S級，三劍俠又輪住上A1又可以上S級，如此類推咪全世界都S級